拉麵達人沾麵聖者劍心稱要皇天擊殺對他落井下石嘅PK!!!

[太公報專訊](記者鄭活祖)
有香港之恥、潮流教主、沾麵聖者、拉麵達人、落車始祖、人生教練、旅遊皇者、星級司儀、禦寒聖手、櫻花神算、丼飯食家、愛情教祖、日影專家、和食尊者等稱號的香港首屈一指人氣博客兼香江第二才子劍心經歷了上月對他的網絡攻擊，深深感受到網絡黑社會的威力，更對向他落井下石的人感到憤怒。餘怒未消的他日前在面書上再向那些網絡黑社會宣戰，說對他落井下石的都是PK陷家剷，並向對他雪中送炭的朋友表示感謝。
記者就此事向劍心查詢，劍心稱：「那些網絡黑社會只是一堆虛耗光陰的廢柴，在下不會再回應他們的無理攻擊，他們惡貫滿盈，遲早會被皇天擊殺！在下並在此向讀者們承諾，定必迎難而上，為各讀者帶來有用的資訊！」

延伸閱讀：

拉麵達人沾麵聖者劍心化身壽司專家品評米芝蓮三星名店

拉麵達人沾麵聖者劍心成功爭取見報！

潮流教父劍心變身人生教練,義助毒撚脫毒

著名博客劍心世紀婚禮大追擊！

香江第二才子劍心感嘆香港人連文盲都可以執筆搵食

潮流教父拉麵達人劍心狠批金田家

潮流教父劍心被網民封為愛情教祖,笑稱:意料之內

著名博客兼食家劍心將全力進軍報章電視台發展

專欄作家潮流教父兼食家劍心感動求婚作戰大追擊

潮流教父人氣博客兼食家劍心教毒撚著衫保暖

一蘭受歡迎， 食家：味道正宗 份量較少

神級blogger品評burger king十蚊餐

淘寶仙人教你如何淘型男潮服

淘寶仙人再教毒撚淘型男潮服

潮流教主沾麵達人劍心勇對批評,素顏介紹沾麵

拉麵達人沾麵聖者劍心越洋以劍心造型為香港加油

樓主本尊？

個名短左咁多一睇就知唔係啦

樓主係邊？

係又點唔係又點？

我身份並唔影響拉麵達人說話嘅真確性

得個知字

樓主仲唔出街？老母又話你架喇

ed@ggi

樓主咁想上位
我幫你比多d人留意到你
等你唔駛係自己page打渡草人

邊個想上位？
唔通你就係拉麵達人？

樓主唔想上位既，成日係旅遊page share/宣傳自己個得百幾二百likes 既page

討伐拉麵達人嘅人就係想上位？
拉麵達人唔好睇到個個好似你咁咁恨d贊助同r免費野啦

起鳩你底既就係劍心？

公平講句，寫野梗係想多d人睇，大把人麵會將自己寫嘅野share去旅遊group，不過為興趣定為贊助r野就個個唔同囉。

首先，我冇話你係劍心，唔好學拉麵達人咁鍾意對號入座，另外我都冇認過你貼嘅係我
就算你真係起我底又如何？劍心係柒就係柒，我身份並唔影響佢柒嘅事實

「拉麵達人 」 唔好睇到「個個好似你咁」

係你中文差定唔知自己打猩咩

定有第二個拉麵達人呀？

燃堂呀？

上淘寶買like 啦

拉麵達人的確有好多個，你估得劍心一個識食拉麵？香港有間舖直頭叫拉麵達人添啦

如果你係劍心朋友，就咪鬼幫手推post啦，曲線推佢d柒野比更多人知？

屌原來北原唔係你呀？

敢做唔敢認，睇住皇天擊殺呀

就係唔係上上位嘛
你估個個咁恨上位咩，要去淘寶買like，據我所知劍心就有啦

北原大大你覺唔覺得咁兜有d柒？

我唔係國師信徒，皇天擊殺對我並不適用，你叫劍心小心d冇晒贊助同免費旅行好過啦，謝謝

緊係啦你個青政狗

課左金比人打官師未呀